［清算JJ!］狗乸幫黑警屌鳩示威者！

利申：P牌仔 教過佢地兩個既老師
唉！都睇左兩位同學從中一到畢業
讀書已經唔係太勁！
但做人做到冇左個良心
是非不分
我冇你呢兩個學生！

光復香港
時代革命

條仔有玩Tinder

D狗 經常發情期

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

光復香港時代革命

推一推

推

屌 影撚衰哂馬記

幫你推下

我冇你呢兩個學生！

恩師睇到呢個post

哇

好啊！陸sir都來了

好撚樣衰

黑警可恥！

垃圾克警

自己學生 見到真心燥左

狗真係有樣睇
個樣特別on9

黑警可恥 我應該俾樓主教過

感動有你呢個好學生

坐115嘅？

唔係

曾經睇住佢又玩籃球隊 划艇，估唔到宜家誤入歧途

交啲資料出嚟，麻包袋侍候

真係活生生話俾香港人聽 搵錢唔洗讀書

唔佢唔到

我冇佢既資料

做警察唔係問題 要做左有良知

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

影衰哂馬錦明 屌佢老味好做唔做做狗一代不如一代

條女好正

住秀茂坪好似

有良知唔做狗啦咁細個咁多野唔做做狗

大隻雞都正?

條女拍左好耐，咁仆街，有個錢黑警就身痕

又係呢d玩具撚

好撚柒條女，勁撚大隻

識唱嘅就一齊唱

幫手推

基本啦

人會變月會圓

再玩大啲印出街貼，貼狗屋附近

正

以為你識佢

樓主要證明係馬中嘅老師

唉 仲要學校多左新移民

警察開ot 警嫂搵3p

師兄 如果同佢好熟 可以交低佢既資料 幫佢叫外賣

唉 咪就係 佢運動都算勁 做教練都唔錯
可惜走左去做狗

想我點證明？

你姓咩呀 好奇問下🤔

Push

講下坐邊間房都好呀

想起樓主底？

好奇啫，都想知係邊個㗎嘛

樓主唔需要自爆

咁你姓咩 我都好好奇

校長英文名係咩?
王珏因咩事走?

我冇野講

你想問邊位校長先
爆左出黎會好大獲

緊係唔係李個friend啦

學校成日勾結外國勢力

中三都讀唔掂一心想做狗
而家啲狗真係廢人先做

年年都會過黎監察

有班警察 毅進仔
有狗 乞米

打錯歌詞 Sor

狗男女

美軍來了我帶路

唔熟

算啦，為左兩萬幾蚊無左人性

無錯

嘩屌你老母同章魚城餅印咁 ，

失散左親兄弟

Dickson嬲喇
改返個名啦
我係第二屆學生 你師兄
潘鴻基時代

大家馬記出品
我要知你係邊個好難？

男嘅好樣衰
女嘅似G

咁你又係邊位同學

肉酸到

咁你肯唔肯定係咪全校老師都知王珏件事？

我知 你知 單眼佬都知

單野真係好爆炸性

老師

爆多啲料

你想聽甚麼故事 同學

你知 我都唔需要係到講啦

其實發生咩事

但其他巴打想知

散仔真係有樣睇
成世最底層冇發達就係呢d 樣
好似tvb專扮傻仔嗰個

btw阻阻大家，睇下我篇文啦
（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

禍必及_ _

大隻西都正

條J成粒花生米咁

Why u know

正解

想知

師兄 點解會知
洗唔洗利申左先

睇黎有共鳴

同級或者同佢打過籃球既一定知

依條友本身都犯眾憎 依加仲要做埋黑警 衰過垃圾

仲有野爆 唔好比佢沉

推到個個細路都識唱

除左佢係花生米 仲有冇

願聞其詳

佢有幾犯眾憎

有無人知 佢去咗邊到做？

唔知 比個教過 只系知好多功課要做

巴打 邊屆畢業？

李個friends 年代 淨係有印象王珏成日話自己靚女